HKMovie善用notification功能

做咩姐你
特登震我係為乜？

頭先我收到個 "test" 既 notification

我都收到

test完就呢個
係咪on9?

證明OT緊 努力中